有無各區巴打可以報告下交通情況？

等出左去嘅手足知道點樣離開。